華僑永亨ocbc 多問

想問有無人用華僑永亨抽過新股？

孖展係穩定供應？

有無用佢個平臺做港股 美股 日股 歐股 交易

個應用程式醒目 定係 瞑目

有無專人服務 例如電話專綫

聽下用家/ 憤怒既員工 建議

（非用家可以保持安靜 唔該）